[童年回憶] 尋舊物

如果20年前你行過玩具反斗城
一定有見過班細路玩緊一粒膠
反出黎就會勁響勁大聲
邊到仲有貨